今晩除左唱Do you hear the people sing之外，當然唔少得嗌We are Hong Kong啦

WE ARE HONG KONG